［有圖］無腦大肚空姐被裁員 走去話人無良

你唔屌武漢肺炎搞到航空業受災
你五個月前明知冇工開仲要扑嘢生仔
明知生仔要支出
我都唔撚知你係冇腦定淫賤
冇生涯規劃你個仔跟着你真係慘
面對逆境 淨係識得怨天尤人
乜都係世人對你唔好

不服？

個重點係如果生仔冇2手準備就真係害死仔女
唔關係咪做空姐事, 係佢本人有問題

咩係 「半處女」 樓主俾人破左一半？

扑野斬唔俾。唔洗返工緊係日扑夜扑

可能係放no pay喺屋企唔小心搞出人命

當時沙士
大行成堆女排住隊大肚
因為大企怕比人屈歧視大肚大型炒人都唔郁大肚婆

條女只係投資失利買錯邊

咁撚樣都叫有圖?

生完仲放緊產假期間再做人成功
咁咪唔洗炒

咁既時勢仲會生仔既

九成係藍啦

黃既唔會敢生

所以話有d女人好話，乜都屈鳩人

比你生完先炒又屌

意外來的

一係好有錢, 一係會移民
如果2樣都唔係過左2019年重走去生仔真係唔抵可憐

可能意外懷孕

28歲半

可能綠

唔理咩色，唔講政治
淨係肺炎同自己嗰行經濟低迷既時候仲扑野生仔
俾人炒又要dum地話人生良先on9

根本佢哋想政府收編入公務員

咪就係

九成九港豬或者藍

唔講政治

2019 年之後都知環境艱難啦

仲生就抵死

其實值搏
生仔公司會有假有錢,呢個時勢出邊好難搵工

一谷大肚就唔洗炒
只係諗唔到公司一野焦土大肚都無用

咪就係 2019之後香港唔應該有本地人出世

結論 空姐多on9

空姐唔洗返工即刻被中出至大肚，佢究竟餓咗幾耐

間公司𢴇撚埋有撚用咩

一時又話要生仔唔好俾人口政策溝淡
一時又屌人生仔串人唔識睇局勢
喺連登仔面前真係做乜都死

個肚公司老闆有份架？
你大肚同公司做唔住要炒人有乜關係？
依家呢個時勢係怕冇左份工就帶套啦仆街

建議喺19年6月至20年6月 呢一年岀世嘅bb全部安樂死

你講悔氣說話無用

現實係就算我地係黃。現實我地養自己都未養得起

傻啦，大肚唔炒得？擺明裁員，又賠得足，乜人都炒得呀

現實係我地養自己都難啦

生仔只會拖累自己

ching iq有無50?

講真 係香港真係會養唔起自己？ 你仲點諗移民？

點解要喺連登cap幅圖再開一個新post?

可能帶得多口罩。帶到個腦受損。智力下降
一早揾工啦仲生仔

20年4月打後

依家已經吹到連大肚都唔可以係黃

咁你講最低程度餓你自己唔死唔難既

但要有得體既生活唔易囉

邊估人地唔係炒佢，係炒成間公司

識朋友話內部傾好 請假最多 大肚果d
一定炒左先

舊年測過，51，岩岩合格

你就無腦，佢因為大肚先唔洗炒，一路拎底薪，再收足前四後六產假人工，生完個B咪話養唔起送去保良囉

媽呀好柒，柒到唔敢睇

而家係冚家炒woo

睇得出我好老你好多

大肚都炒得，因為係全部一齊炒，好公平，冇歧視

笑左

收去邊

平時唔炒得係因為家庭崗位歧視，唔容易去justify。呢單成間接埋，理撚得你五胞胎

咪係，大信封個個都有份收，理得你大肚定大波

咁都有得笑

港龍死清姐 國泰咪清左啲庸員

計完數個個以為大肚免死金牌
宜家直接成間公司收皮
啲員工真係一流

大肚援交有卓頭，可以收貴啲

一眼就get到

唔明佢個腦同眼有幾唔協調

四個月前經濟都差航空業都收緊皮
仲走去生仔，而家執笠就走去怨人

我反而想知生仔要點樣有兩手準備

好似產假最近加到去到唔知十幾個星期，可以永續大肚，咁就唔會比人炒啦

做咗十幾年先知無良咩

仲諗緊白粉報寫咗啲咩嘢柒嘢
原來Ching弱智

C 底 想點？

CLS

500$$$$$

又係呢d二元分化
聽你咁講
一年個4-5萬對新手父母都要變做藍/比你屈藍

留定幾十萬啦

慘，正常人IQ最低90

宜家加到14星期

你睇過佢戶口結餘

靚女唔痾屎

當人地屌緊中國泰無良，班五毛就出嚟吹氣向，叫人屌9曾經幫中國泰打工既人，將注意力去晒俾今炒果班抵死之類。 樓主連人地俾人炒都有得屌，點解我唔可以笑9佢

你係咪從來無做過學生睇你啲行文錯字似無乜讀過書

執笠冇良心

你真係好撚柒呀屌你個西

屌你老母東網成日都寫呢d稿架啦
咪copy過黎啦facebook咩

當故仔睇好啦

搞到而家大咗肚 接唔到客
傻閪嚟

應該會再炒人. 1年半內都唔會復航, 外國每日成萬踪確疹.

大肚都可以接既,有啲人鍾意屌大肚婆

對住舊屎打飛機

做乜鳩。。。。。。

Show me your Ben chow

咁大個人唔識做好措施大安旨意兩千人唔敢炒？

笑9笑我
一次性交啲friend

樓主分化撚 pr 5毛 打手.........

比臭鴨搞大左 可憐

你傻的嗎

其實係歲半處女
樓主得歲半

樓主竟然想買呢啲垃圾 唔捐錢比手足 食人血饅頭 一定係藍絲 黃絲一定係捐錢捐到破產 冇錢買多餘野 一係就坐監 數主pr

一心以為大肚唔會被裁，點知而家係成個港龍執咗佢

咁都有野笑

拉

先唔嘈啲咩飛唔飛雞呢啲無聊嘢

呢個我真係唔知講咩
自己份工係各行各業中受災最嚴重嘅一行
我睇唔到咩理由會係呢個環境生小朋友
係完全唔make sense
佢啫係搏佢唔炒搏武肺收皮搏冇事
你預計咗生嘅就好一早辭職搵過份啦大佬
商業社會同你講感情人情咩
特別係香港公司炒就炒只要合法得啦

係 ，唔帶套做愛都係藍

你做愛果時又好有良知

你仲話人學生？
你如果成年人咁諗我覺得你先唔成熟
邊有人會咁諗想r福利同留主份工走去生囝？

個空姐似你咁諗死得啦
個拕嚟係為咗留著份工？
你當個小朋友係咩 之後唔駛養呀？
兩公婆生完要返工邊個照顧？
生完唔駛休養？
初生嬰兒又要好take care
好多嘢煩
個空姐大肚可能意料之外
但如果佢真係學你咁諗就真係智障入得匡智會

你唔好出去同人咁講你咁睇
啲人會以為你有病

係喎

樓豬立場同白粉網ㄧ致

岩架啦，黃既唔應該生，等絕種啦，世界只配藍既擁有

拉
批鬥文

抵撚死

無人話佢淨為咗份糧所以大肚喎大佬
不過當你兩公婆計劃會生個陣係咪要諗過啲finances啊
你計劃緊幾時生個陣梗係睇埋公司福利 醫療，包唔包國際學校學費全部都好緊要
連燈個個覺得生仔係意外，好黑仔
我個point係人哋根本計畫好晒你都唔知
無理由兜咗先嚟大肚

利申：公司大把人貪benefits專登大肚後轉入嚟做

因為大肚而炒就話無良姐
佢依加執柒左間港龍
執笠炒人都有問題？

佢就係諗住大肚一定唔炒佢 ，即刻搞大佢，點知咁絕成間執

你快d改名深潛啦

On9，冇腦，唔抵可憐

買屎果班毒撚應該係毒撚界最底層嘅賤種

大肚咪好囉
無套又搵多幾舊

就係冇工返先生
唔會影響工作
結果都係被炒

傻鳩
你覺得真係武漢肺炎收cx皮？
佢本身年年虧損，鬼叫你玩燃油對沖

空姐都有肥毒醜
比錢玩ptgf 唔好？

無良心都唔係第一日先知啦on9
香港人屌左佢幾多年呀

好醜都係肉，平平地當肉便器屌吓都ok嘅。果d貴一貴買絲襪底褲bra都算，但去到買屎真係

另一半係處男

其實你係咪有白卡？乜無啦啦叫人改名深潛係咩邏輯？

女人最鍾意經濟唔好個陣大肚
之後炒就炒晒佢隔離個D
擋箭牌黎

佢係無良喎，你早講都係會炒人，你睇果200億俾唔俾你？

派哂佢都每人二百萬啦

策略來的

你老母生撚咗你出嚟真係無腦啦

你老母都餓撚咗好耐 佢仲有無出嚟做生意呀？

前面10cm舊咗
後面10cm仲係比較新

星航都收收地皮 一早有板睇

如果個肚唔係好大既話即刻搵新工,入職幾日之後先話有左BB然後請產假

手足嚟
唔好鬥黃
拉

連間公司都執柒埋 肯停薪留職都冇用啦...

計返時間差不多
未生得即係少過10個月
真係大機會爆疫情初期受精

又未必，玩呢味野有機會係玩盡天下女人既有錢佬，心理變態高收入專業人士醫生律師，日本俾得起錢訂條女食足幾十日同一種水果之後屙既屎多數都非富則貴

樓豬應該係滿面暗瘡面油嘅酸縮毒撚
認為自己被其他女性或男性剝削咗性交權利
從而仇恨曾經發生性行為嘅人士

屌你老母 真係好癲

Fuck from home

生仔都要問過連登仔先

賭錯姐 你冇錯 社會既錯

寫咗懷孕4個月
姐係7月受精

收爹啦 柒頭，柒左就深潛啦屌你老母

我就係鍾意係你面前督眼督鼻，激到你瀨屎。

兩公婆做國泰又呢期買咗樓咪仲撚慘

佢係諗得咁周全就唔會失業啦講經咩
定係失業唔係意外係佢一早plan 定知自己畀人炒

如果係貪果少少福利去大肚嘅話我真係登個小朋友慘有個咁嘅嘢阿媽

臭雞

驗咗DNA先可以下定論

屎都有人買...

連登極端主義好耐 總之乜都屌先
個個都係上網講野無責任

大肚加幾錢想飲巨奶

生完再即刻大肚咪得，永續大肚